制約理論問題

如果制約理論入面隻狗聽咗十萬次叮叮聲都唔知就會有野食 咁中間咩地方出現咗問題？ 隻狗定理論唔work?

理論唔同定律喎

指教下 唔係好明

做個對照實驗先

隻狗係聾既